你講我flirtʕ •ᴥ•ʔ

巴絲不限
滿足我叫春既慾望

push

收皮啦

推

你話點就點啦 聽曬你話

我勁啲定係我嗰隊個正選C勁啲！

我屌你

好攰

屌你老母

Bbg

邊夠你勁 錫曬你

我做錯d咩 唔好嬲啦BB

錫返

BB有冇掛住我

你講咩我都愛妳

樓主好長😋

今晚食咩呀臭閪

笑左

利申絲 Don't l

好掛住你呀bb

黎啦黎啦

樓主你係咪高琨個仔？點解你細佬係條光纖

咁唔叫flirt

屌你 男定女

唔好淨係掛住食啦bb

你下面好大呀
又粗又長

萬里長城長又長⋯⋯

bb我係絲黎ga

女仔黎ga

今晚扑野夜唔夜？

等咗你好耐

bb你教我呀

衰人 明明人地條腿咁幼

有你係我身邊 唔會出現黑夜

笑到人個心都融埋

Miss me?

梗係啦 Miss you so much

屌你咩bb 咁肉麻既

接得好

一個人坐係度做乜好

含過幾多條撚

咁你鍾唔鍾意聽呀

同上面屌你唔同既

同我傾計啦bb

含啦 八婆

以前冇含過 宜家冇含過 將來淨係會含你一個

咁叫flirt?

一模一樣咪冇新鮮感

含係唔係會令你開心返

點解咁得閒

令你有戀愛既感覺呀bb

Bb睇左我個名未😛😛

pm咗

因為特登等你入黎comment

bb對唔住 我獻醜了

邊度睇pm呀bb

貪新鮮好咩

對住你幾時都有新鮮感

你同我過黎

碌咗過黎喇bb 有咩吩咐呀

自己識做啦

我扯咗 你扯咗未?

成本，人工，計劃 flirt?

還請主子明示

bb人地絲黎ga

聽唔明呀bb

我愛你😞

hi

我都好鍾意你呀bb

有冇掛住我呀bb

我要你低調flirt我

你呢幾日去左邊

jm9

車，都flirt唔到我

我要抱抱

想搞你

幾耐打一次飛機

ʕ•ᴥ•ʔ

願我如星君如月， 夜夜流光相皎潔

都冇行開過 一直都係你心入面呀

bb我係新會然 睇唔明

對唔住 我知我唔配得到你既青睞

有咩搞作呀bb

你想我幾耐幫你打一次飛機？

你好得意呀bb好想啜啖你

我點樣勁先？舉例說明呀

bb我係新會柑

好攰呀

邊度都勁 由頭勁到落腳指尾

bb你好搞笑

幫你推油

`-我好掛住你呀幾時可以見(?)

你喺邊呀 即刻衝出黎見你

講大話 上次你遲到 嬲你一世

Ok

有冇腳奶

(=´∀｀)

呢個係文學flirt喎

官人我要

唔好嬲啦bb我已經預早左三個鐘出門口 但係港鐵delay咋

ok我錫你？

有 仲想要咩

kiss kiss

屌你，今次仲唔俾我捉到你溝仔

M
唔ok

要我情深一吻

我practise緊點樣冧你咋bb

連登好撚多gay 佬

點解呀 睇我幾有誠意

bb我係絲

Gay

用腳趾劣

唔係呀唔係呀 真絲for sure

劣曬十隻腳趾

ヽ(*＾ω＾*)ﾉ

美國聯儲局幾時開會商討息率政策？

跪求大家唔好負皮我

證明？

上年係五月二十一號呀bb

僅此奉上一顆真絲的心

love love（≧∇≦）

自貼

可以同你一齊長大 一齊變老嗎

會俾巴絲公審

傻豬黎既 梗係可以啦

臭雞

臨訓前同我WhatsApp

冇問題呀

我整d雞好香ga

bb你信我啦

我信證據

我咁柔情似水既女孩子咪就係確確實實既證據

你既Flirt 好低質，唔會吸引到人

利申 都係絲 唔好搞鳩我

對唔住呀bb 呢世同高質無緣

唔使驚 我呢度和平理性非暴力ga

🙈討厭~

一人射幾多次？

射箭定係射飛鏢？

閱

射精

即刻過黎幫我含撚

樓主真絲?

我而家好嬲，點算先

樓主九成肥婆一成偽娘

屌，上連登咁認真做乜 放鬆d啦香港人

你一定好靚女

真真真 真過珍珠

agger 多謝巴打

好想奶你Lin頭 再插到叫你救命

sorry係絲打 自膠

160肉地絲先正

呵返

上面個表情撚 好撚難頂

起左人地底

哈哈哈 習慣就好

絲打見字如見人 勁呀

世事無絕對wor 巴打

flirt你老母咩 叫你過黎含啊八婆 盲架

溫柔d對我啦 bb

點呵先，幾時過黎我度

攬住你黎錫 bb我地夢中相見

仲唔含？

評已正 開唔開心呢

開心 錫曬你呀

含咩呀bb你都唔講

其實我都係絲黎 介唔介意sheshe

連登絲打有愛 我愛你呀

好想屌你呀

女仔人家呢d野應該留返比我做

喔

咁你慢慢想啦bb

好呀bb等你flirt我

bb今日心情唔太好？

樓豬而家讀緊書定番緊工

屌你老母，比綠帽我帶？

今日有無乖乖等我呀？bb

讀緊書呀 y讀緊ear1

冇呀 只得你共我

有呀 b豬 今日返學返工辛苦曬

好掛住你，比張相我止住痕先得唔得

bb想要美極定肥婆？

我屌你老母芝士漢堡

bb好叻 押韻ga

G

同我一樣

又係啲嗌交閪

今日真係好開心呀，聽日一定會梗加開心架姐，你話係咪呀哈姆太郎？

bb你咁樣我好難flirt到你wor

冇呀 好和平呀bb

（哈姆太郎默默地食葵瓜子）

.

相認呀 絲打

扮

呢一點 係唔係代表你對我既一點關懷呢

160咁高 收皮啦

對唔住呀bb 我削咗個頭黎就你呀

無創意

樓主仲唔瞓

bb可唔可以send張自拍連連登ac比我
驚唔記得左你個樣要放銀包

好悶啊bb 好肚餓

BB唔同我講早抖 嬲豬

做咩咁夜都唔瞓？

睇樓主扮死狗咁氹人又幾撚好笑

真係flirt緊

同我過下半世好唔好

我呢排都冇禮交啊

你同佢開心嗎

樓主已死

幾時幫我夾腸腸

想完就要行動

訓醒嚕～

可以呀 畫一幅俾你

想食咩煮俾你食

尋日死咗 而家先復活返咋bb

為左撐到你comment既一刻

bb開心就好喇 但係好多人留下負皮

對唔住

傻豬黎既 而家咪過緊囉

咁咪唔交

bb你發夢呀 我淨係同你一個一齊

...

我復活喇bb

bb鍾意巨乳

bb早晨

Bubu 我瞓唔著

唱首搖籃曲氹你瞓覺覺

你係咪唱到我瞓著為止架

好想同樓主瘋狂做愛

係呀 講故事都得ga

Gay post

想吓好喇bb

尋晚見到樓豬,樓主無視左我

明明係瞓著左唔理人

我係絲黎gabb

sorry呀bb

冇呀冇呀 信我啦bb

早晨呀bb

好啦
唔信你信邊個

好感動呀

傻嘅，唔係理所當然架咩？

個個都叫bb咁濫

冧到心都融埋

一視同仁呀bb

樓豬而家做緊咩

點會？
明明你個心喺我度
我會好好保護佢架嘛

融左嗰個心係我架

BB Post 腳ok?

搭緊車返學 好眼瞓

絲打冧女高手

腳太長upload唔到

做咩喎
人地唔係想冧你
係想同你講真話ja

Post啦

我輸了 已迷上絲打

post咗
［國王的新腳］

我地之間只有雙贏
沒有人要輸

我陣亡喇bb

我唔準
要亡一齊亡ok?

sheshe

我可以陪你格劍喔

陪你直到宇宙盡頭

乜男人同男人flirt好過癮咩

你知道嗎？
宇宙是沒有盡頭的

bb我係真·女人

咁咩有盡頭呀bb

有咁遲上堂既小學架咩

但我倆嘅盡頭必有彼此

唔好嗌我bb呀，我唔係你bb

安已不

下午班既小學

我嘅單身生活
自從遇上你就注定就此完結

下晝班無聽過？
要唔要老師幫你補下習？

哪來的盡頭？

我絲黎

心有靈犀左
明明我以為我心只有你

為了你我可以改變
豆腐已備

而家d絲打冧女誇啦啦

不了，唔想破壞你地大好姻緣

傻瓜，可以見到你先重要

但係我嘅姻緣喺你掌心喎
可唔可以俾我揸返住佢？

互射ok?

我喺你面前會好容易......
可唔可以就下我先

好chur, 小妹剛18歲, 好驚驚, 什麼什麼互射

新生活由我地開始

好呀bb

好冧呀 絲打一定好多男仔鍾意

落堂上水啦？
我掛住你呢

我都掛住你喔 一落堂就即刻搵你

抱緊處理

緊到有種窒息既幸福

窒息係因為你雙唇俾我封住左咋

食左飯未

柔軟的觸感

未呀 想同你食呀bb

買左機票去歐洲 今晚執野一齊走

咁直接都叫flirt？

好呀 有冇咩要帶

sorry bb 我一見到你就控制唔到自己既感情

點解BB你filrt咁多人
臭雞

bb唔好嬲啦 錫返 淨係愛你一個咋

咁我呢

愛你😍

帶你個人就夠

拖到你實一實

一句都叫flirt？

咁你想點姐bb

好想屌你

我唔禁止你想嘅

幫我含撚

bb我地係柏拉圖式愛呀

你好

hellobb 有你係度我先好

你係唔係暗瘡肥婆

個名好熟咁

既相反

絲打識得呢個bb？

記得有個叫平胸暗瘡肥婆

想喊

睇我名都知 咁你點服侍我先

點解呀 因為last day？

白滑瘦佬？

用我既大愛融化你

妹

點解會知既

整多幾句啦

因為我一直都有留意你呀 係你唔知咋

想要你telegram

bb你真係万物之精华 天地之栋梁 闭月羞花 貌似潘安 眼若秋水 面如冠玉 肤若凝脂 身高八尺 衣冠楚楚 相貌堂堂 面如傅粉 唇红齿白 姿容既好 风流倜傥 玉树临风呀

好呀bb 我add你呀

仲想喊 雖然知你flirt 但多謝你呀

係唔係絲打？

bb有冇感受到我對你既真誠 已經超越flirt既級數

係呀

我ID係invaliduser啊

姐係點

衰人黎既 我怕醜豬

我硬唔到

flirt多左啦 正常既你應該都好可愛

點樣add 未識用

軟d好呀

多謝你呀bb 好開心

contact>search

做咩開POST Flirt人既

冇search 掣

食飽飯冇屎屙 同埋見到有個巴打開post問點樣先為之flirt

有晒instructions你都扮唔識！ 嬲！ 啍！

好有愛呀 絲打平時都係咁?

hello咗你喇bb

唔係呀 淨係愛你

感覺樓主係好女仔充滿正能量同想發放正能量 連登有愛

我呢

我add你啦bb

多謝你呀 你令我人生充滿感恩 好多謝你呀bb

真嫁? 我怕羞

屌你老母積下口德啦 成日flirt人

bb你唔想咩

bb我係散播愛咋

本身最近有d sad, 係到9up幾句心情好番左 真心多謝樓豬

比你講到有啲想

bb開心我就開心

咁仲等咩呀bb

我又add: flirtyou

侵埋我la 互 flirt

好呀

而家add

group chat?? or any suggestions??

好呀 開 group

Kmc_22

可以瘋狂flirt

add
Ust Hk

好開心 可以做媽咪

bb tg係咩

咪同你ig flirt緊囉

搵唔到呀bb

ust_hk
哈哈 打漏了

你到底應酬緊幾多男人

淨係得你一個喔

大家都是絲打啊

用YY lam d 神技應該full到

2018 一定會掂

好想同bb豬瘋狂flirt

有得add tg互flirt嫁？

加入我地既flirt group

個十百千萬

十萬百萬千萬既愛

Group tg 係咩呀bb

叫大愛flirt group

Ok joined

係無憶

都search唔到既 BB又呃我

點解咁既 一係俾我你tg 我send 條group link？

bb你話點就點啦

比我你tg？ 我send group link 比你呀

搵唔到既bb 係咪打錯？

☺️hello左你喇bb

乜鳩野都加bb 肯肯定係巴

我係絲呀bb

想俾樓主氹下

好呀 bb你呢排唔開心？

係啊 工作不如意

邊方面唔如意呀bb

稍等bb

垃圾mk

bb我唔係mk呀 你信我啦

咁你係咩

佢係我女朋友

我病咗

又扮女人

立即跪係到
幫我含